{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019370",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/KIJUN/GM0023091424734/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Guggenheim Jeans - Deep Blue"
    },
    "text": "ブランドであるKIJUNのメーカーである基準(KIJUN)で発売した商品番号FW23 / QQ3921KI2Pはレギュラーフィットのミッドライズデニムパンツです。 この製品は、深いカラーにオリジナルのグラフィック刺繍とレーザーウォッシングでユニークなポイントを加えました。 膝側のダメージディテールはビンテージなムードを演出し、腰のラインが中間くらいになるミッドライズスタイルで着心地が楽です。 こちらの商品の素材は表地なら100%で、手洗いとドライクリーニングが可能です。 ただし、機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 また、漂白剤を使用したり、水に30分以上浸けておいてはならず、アクセサリーとボタンはドライクリーニングの際にアルミホイルをかぶせることをお勧めします。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥をお勧めし、摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "この商品のブランドはKIJUNです。"
        },
        {
            "question": "この商品のメーカーは何ですか？",
            "answer": "この商品のメーカーは基準(KIJUN)です。"
        },
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この商品の商品番号はFW23 / QQ3921KI2Pです。"
        },
        {
            "question": "この商品はどんなフィット感ですか？",
            "answer": "この商品はレギュラーフィットです。"
        },
        {
            "question": "この商品のウエストの位置はどこですか？",
            "answer": "この商品のウエストの位置は中間くらいのミッドライズです。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴的なポイントは何ですか？",
            "answer": "この商品の特徴的なポイントは、オリジナルのグラフィック刺繍とレーザーウォッシングです。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "この商品の素材は100%の表地です。"
        },
        {
            "question": "この商品は手洗い可能ですか？",
            "answer": "はい、この商品は手洗い可能です。"
        },
        {
            "question": "この商品はドライクリーニング可能ですか？",
            "answer": "はい、この商品はドライクリーニング可能です。"
        },
        {
            "question": "この商品は機械洗濯可能ですか？",
            "answer": "はい、この商品は機械洗濯可能ですが、生地が損傷する可能性があるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品を漂白剤を使用して洗濯できますか？",
            "answer": "いいえ、この商品を漂白剤を使用して洗濯することはできません。"
        },
        {
            "question": "この商品を水に浸けておくことはできますか？",
            "answer": "いいえ、この商品を水に30分以上浸けておくことはできません。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯時にアルミホイルを使うことをお勧めしますか？",
            "answer": "はい、この商品の洗濯時にアルミホイルを使うことをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この商品は色移りや変色、脱色する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、この商品は水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "この商品は機械乾燥可能ですか？",
            "answer": "いいえ、この商品は機械乾燥すると損傷する恐れがあるため、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この商品は摩擦によるほつれや毛羽立ちに注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、この商品は摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生する可能性があるため注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 566
    }
}